個世界真係好唔公平

我唔係無試過，我試過安份守己，日追夜追，只係追一個女仔， 我試過，但係出面個班mk， 佢地有咁既誠意咩？ 佢地只係拋個樣出黎，攞少少時間，中出即飛完之後就不停追其他，咁叫做公平咩？ 你出去問下班毒撚，是但問一個毒撚， 問下佢地想要d乜野，??? 佢地既答案好簡單， 只係想要一個好普通好普通既處女做女朋友， 點解佢要用成世人既時間去追一個女仔？因為d mk係到玩野呀！ 越靚仔 越有得玩呀！ 呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

係咁唔公平架啦 死撚左佢囉

所謂正常樣=靚仔
唔通八両金咁既樣，心地好到仆街，你都ok咩
唔講到咁極端，阿Bob咁既正常樣光頭大肥佬，你咪又係唔ok

我想死 但無咁既勇氣...

收皮啦

係你大諗頭 個世界不嬲好公平
你係咩條件未追到咩質素既女囉
柒頭追到普通樣/靚女 咁啲豬樣既女邊個要呀

我豬西都追唔到...